呢條片真係完美演繹毒撚最忌有自信...

睇到好尷尬

利申:非打手 搵人backup

其實有咩所謂，你都可以有勇氣拍段片

咩出樣接生意笑死人咩
趕客就差唔多

問題係佢好撚自戀 你睇完就明

agger

以為呢條

睇過幾十次都冇一次可以睇完

又bin

其實講野幾ok
係剪片呀個頭呀出事

Gel頭嗰part真係睇見都尷尬

好似重複講左好多次

把聲 同 講野都幾OK 有文有路 但可惜..
不過都好過吳亦凡果D靚仔 但講野九唔搭八ON99咁